完全唔識投資，但係咪all in Tesla 就穩賺？

好似係咁升喎

係

講明上1400有錢唔執

美股: all in tsla
港股: all in 1211
2021年是電動車的世界

我都唔識投資 識入tsla就得

投資左幾年，宜家合埋眼買tesla仲賺得多

龔sir

唔識投資都想賺

風險1400前係0
之後上到幾多要睇市場反應

唔識就咪all in
聽巴菲特講買隻最低收費既sp500 etf 坐十年

係 訓身就得

世界上冇必賺嘅投資

出呢啲post就準備跌了

不btc

1400前既tsla

歡迎鞭屍

上年講到而加

個個月都總有日子跌既
連升左九日 點都唔依刻入手啦

黃子華方程式：低買，高賣

你永遠都唔會知幾時高幾時低

連升左九日可以再連升九日, who knows

放啲錢入tsla
英文叫做 put

連跌9日都冇所謂, 第10 日升返晒

有相當大的風險﹐新手建議做足功課加自己衡量風險後才決定

齊齊接火棒

係，快 過幾日800$